[整合/ 長長文］Please kill me.

可唔可以俾有抑鬱嘅人安樂死？

所有野都只係一個循環
問題永遠都解決唔到

我無我自己嘅生活 無特別鍾意嘅野 無目標無理想
所以遇到鍾意嘅人就會訓身落去
因為被需要嘅感覺 我先搵到我存在的意義

由細細個已經開始 會因為孤獨感係屋企喊
個心俾人鍊住咗嘅感覺 由細個到而家無離開過
記得中學嗰時暗戀個男仔3年
日日行返屋企嘅時間就喺度喊

我唔係冇朋友 我唔係唔識開心
我都有開心嘅時候
不過都係好短暫
係朋友/唔熟嘅人面前 我應該係一個9下9下 好開朗的人
但內心其實一直長時間好空洞 好孤獨 又會有邊個知？
個心長時間俾人壓住嘅感覺真係好辛苦

經歷咗兩次失戀 一個初戀五年 一個半年
兩次都係識咗新女 俾人hurt到盡
覺得我太好 覺得我悶 對我淡咗
覺得出面個世界好玩d
點解個個都覺得我太好所以離開我
我好痛苦
我係度諗人生其實有咩意義
之後我唔相信愛情
我沉淪過黎麻醉自己

直到我遇到一個人
唯一一個叫我去接受depress感覺嘅人
而唔係同我講去睇開d / 諗多d正面野
因為愈聽到人叫正面d 愈覺得自己做唔到係唔正常 愈覺得自己無希望 愈反抗就愈痛苦

喺佢面前可以完全釋放自己
因為佢明白我 我都好明白佢
大家都好珍惜大家呢個好朋友
縱使嗰種感覺仲會係個心度
但有人陪你一齊撐 條路好似易行咗

直到佢失戀 差唔多兩個月日日都會搵我陪住佢
我知道嗰刻佢好需要我 我唔介意幫佢分擔d痛苦
慢慢佢依賴咗我 我都依賴咗佢 之後我地一齊咗
有人問驚唔驚自己只係水泡
其實我有諗過 但我唔驚
因為佢好重視我
從來未試過拍拖拍得咁開心同舒服
大家係情侶亦係好朋友 會傾所有心事

我哋都經歷咗啲波折 但只要坦誠傾嘅話
每次都會和好如初又或者係更愛對方
佢係我第一個令我覺得
無論將來發生咩事 大家都可以一齊共同面對到

但日子耐咗 我感覺到佢越嚟越唔需要我
我明白佢會有自己嘅生活 我嘗試學習獨立
但慢慢我發現佢已經唔係淨係需要我
佢仲需要其他人 識其他女仔
最重視我嘅佢唔見咗 大家好珍惜大家嘅感覺都冇咗
我越嚟越不安 我知道我嘅不安只會令大家嘅關係越嚟越差 但我唔識點樣去面對
不過諗起佢已經唔再需要我嘅時候 我決定放佢走
分手嗰時大家都喊咗好耐
佢承認對我係淡咗 佢覺得自己未玩夠

我以為大家做返朋友會輕鬆d
但其實唔係 因為以前開心嘅回憶會不斷掠過
我問自己 點解又會變成咁
係自己太依賴有對方嘅生活
朋友話要令一段愛情保鮮
就係唔可以俾男人睇到你嘅底牌
但我每次都畀晒底牌人哋睇 做廿四孝女朋友
然後 無人會識珍惜
但我就係咁 永遠都學唔識

有人approach我 但無一個明白我內心的世界
每個人都以為我係一個成日笑好開心嘅人
但我好痛苦又有邊個知？
又或者我已經唔想再俾人睇到 唔想再依賴人
而家嘅我好似無咗精神支柱 無咗生存意義
又返翻去得自己一個嘅世界

我知道我再咁依頼人嘅話 永遠都只係會有依個結果
我嘗試訓練自己獨立 咩都自己一個人做
去咗睇醫生 話我有抑鬱焦慮要食藥
一開始以為會好轉 但岩岩又崩潰咗
我好辛苦 好想有人可以拯救到我
又或者 幫我殺咗我

我明。
我都係甘。
加油。

絲打有冇興趣同我打返場友誼波先?

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

揾野分散下注意力好難？
唔洗番工？揾d細藝做下啦

你幾大

18cm

短

互相依賴 = 互相利用
愛 = 互相欣賞

至少我排係隊頭

Sorry 我講緊年紀

有冇諗住見下cp 或者比藥物有效同真係幫到你

25

照樓主咁講，樓主係想有個人俾你依靠，付託到所有野？
係咪姐係想要個soulmate?

add tg zesuper
kill you

25歳
Poly 讀咩科？

睇咗醫生食咗三個禮拜藥
以為好似好咗 但今日就崩潰
Btw 複診拎藥好L貴

又知我讀POLY

我善用起底功能

你咩星座? 處女?

我射手 射術精堪

有時都會覺得內心好空洞, 好似無野可以填補到

Same

係 有時就算有個人係你身邊 都會有咁嘅感覺

我同你經歷好撚似
我試過好撚努力 試過去開朗
試過係其他方向搵人生意義
但倒頭來 根本就乜撚都搵唔到